[長文]追你的時候當你係花，追到嘅時候就當你係草

唔知點解，見住個個朋友感情生活咁美好
我就每一次拍拖都好短同好難受
自問自己樣，身材，性格都幾好
絕對唔似港女性格，又好就得男朋友
點解次次啲男人都咁自私。。。
我係一個好重視感情嘅人
但次次都識到唔重視感情嘅人
最近伲個男仔，同佢識左一陣就開始左
本來深信佢係一個好仔
好關心我，肯為左覆我同我傾計而遲訓教 (佢返工的)
聽到我想要嘅野即刻買俾我，我想食嘅野都煮俾我
點知，伲啲咁幸福嘅時刻淨係持續左好短嘅時間。。。
之後突然佢同我講要空間
佢想自己冷靜下
之後見佢post story話唔開心
我就諗住等佢放工俾surprise佢
我都已經去到嗰到
佢唔伲揾我之如仲要話我可唔可以唔冇再chur住佢。。。
我俾左時間空間佢，嗰段時間我地冇傾過計
大約一星期後佢都冇揾返我
我就自己問佢你點呀？我見佢一直都冇主動揾我 我以為我地散左
就問埋佢 我地係咪散左？
佢竟然話佢覺得我地性格不合 而且大家咁不滿 分開啦
冇諗過佢係啲咁樣對待感情嘅人。。
其實我一早都覺得我地係性格不合
我有同你傾過。。但你一直唔開口同我講
感情伲家野最緊要嘅就係溝通，大家就大家
佢話唔想自己辛苦
點解啲人可以咁自私
人性的真面目真係好醜陋
我頂唔順，又 又
就爆曬粗話佢。。。
但老實講，如果唔係我啲朋友不斷話
‘正渣男，咁對你，飛左佢啦’
我諗我都唔會打咁多粗口話你
(本來係一個唔成日講粗口的人，好關心人感受)
唉。。。
追我的時候當我係花，追到嘅時候就當我係草
即使我幾愛你都好
你做嘅所有野，講嘅所有野都hurt得我好深
我一直抱有期望你會返伲揾我
其實我做咁多野
都只係你想是關心我多少少，愛我多少少
冇諗過你越走越遠
我一直都好懷念我地之前幸福的時光
有幾美好
如果你肯去諗一諗我地之前嘅野
再勇敢啲一齊解決下個問題
我都控制下自己嘅情緒
我地而家都唔會搞到咁。。。
我真係覺得好可惜
而家的起心乾move on
但短期內都唔夠膽再揾過另一個
好難再相信一個人了
只係覺得冬天就伲到
我最愛的聖誕節都就伲到
得返自己一個，啲朋友個個都結伴同行
特別lonely
好想要温暖嘅擁抱同埋被保護嘅嗰種感覺
好想你去俾我，好想所有唔開心野可以清除曬佢

見到渣男已經唔使睇
btw,tldr

買啲咩同煮啲咩
你又用咩黎回報返佢？

睇吓係唔係你去得太盡

追幾耐，拍幾耐呀？